水晶撚入黎（11）

爆左1001,開新po

繼續! 大家一齊分享同討論靚水晶

好店 / 黑店歡迎開心share~

quote上個post巴絲打分享既資料
感謝大家提供有用資訊

如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追

水晶撚入黎(10)

新黑店-西九車仔
1. Live講明換又賴客冇講過
詳情睇live片段
傳送門:

-事主交易 0:22
-呀女話: 換一次架咋，仲有好多人想要架 0:33
再睇下店主喺whatsapp點講？

2.店主早已於live賣出事主換出黎既28號，但店主喺post講到係喺事主棄單之後，發生爭拗後，有人即刻要左？
Live片段 :
- 呀女話: 好啦咁而加多左條出黎
(即係呢條已經唔關事主事，free返出黎)
- 有位女user要28，呀女亦回答左 ~1:17

3. 28號鬧雙胞？
假如事主要哂2條，咁真正28號會去左邊個到呢？

4.店主言辭推搪，意圖推卸責任
傳送門:

-堅持食字問題——如果食左字事主到底係點樣cap得返圖？而且呀女講到明俾佢換，咁即係當時已經睇到，根本呢件事上並冇食字問題。

-“咁你miss咗係唔關我地事囉”
先不論咁嘅回應係咪應有待客之道，店主講明因為呢批較貴，所以最後俾人”有冇要咗之前嗰啲，但後面嗰啲更靚要換”
（I)即係店主容許客人換貨
(II) 最後呢part係”專登”俾客人改，以前冇呢個習慣，事主冇睇到最後，但想講到係佢問題咁
(III) 事主miss最後一part=唔關我地事囉 VS
店主miss客留言/食字=咁我地都冇辦法架喎

5. 店主態度惡劣，冇Double CONFILM事情真相都算，仲要鬧事主 “你知咩呀，你唔好扮哂嘢啦”
傳送門:

6.惡人先告狀
由頭到尾都係店主搞錯，但走去報警，交出tg id，出律師信

順帶一提，店主冇事主全名及地址，都想睇下點樣出呢封信

7.店主有意令人誤會事主有份恐嚇，po出嚟嘅對話斷章取義

講完車仔，輪到名石
除左最出名既彩虹礦事件 名石仲有啲咩野黑材料呢？

1. 食人血饅頭

眾所週知最近咁多位手足出去發夢嗰陣食唔少tg popo留低既蘇州屎有排都清理唔到

但係戴完名石既鳳凰石既然可以排走tg毒素？！

如果戴完名石水晶就可以排毒 大家就唔洗再戴豬嘴了

發國難財 對唔對得住咁多位被捕同犧牲左既手足？

2. IG公審客人
唔知大家好耐之前記唔記得有件咁既事呢 因為我無cap到圖 所以po唔到上黎
話說有位客人買左條碧西 發現有問題 想換貨
老闆Joe話件貨無單 唔係佢地度買喎？
客人想check cctv但係又唔俾
既然check cctv咁難 點解名石ig成日po cctv既cap圖同片上story呢？

3. 態度惡劣
名石店員態度差並不是一日半日既事啦 咁等我舉吓例先

咁話說名石請助理之後個應徵者send左去錯既whatsapp no.
老闆就一句你盲架車埋去 仲擺人上ig同tg公審

事後有人po左依件事上連登
tg grp啲名石信徒仲屌人唔睇清楚 老闆咁講野係無問題

另外 del人cm依啲係基本野（可能block左都未定）

4. 偷圖扮自己貨
事源係有人係tg grp po左一張相
名石老闆攞左黎po ig 但其實唔係名石貨黎既

咁我估事先無問過事主啦
後尾事主pm左店主del左ig相但無del fb個post
之後咁啱有其他人提起依件事
名石老闆就係whatsapp grp問人踢唔踢佢出tg grp好 之後話佢係同行

態度仲要都唔係幾好 感覺好似無心要解決咁

5. fb刷好評誤導消費者

名石有幾鍾意出post打飛機你知我知單眼佬都知
但原來啲好評係刷返黎既

另外依碌野夠膽死賣成舊水

求其搵都係二三十蚊 仲未計大量購入或者搵批發買 分分鐘十蚊一碌都有

賺到笑

（續）

6. 貨不對辦
名石之前出ig story 串同行影相重filter 仲好堅持自己係無tune直出喎

去圖！
下面係名石出既post

依張係客人回圖

唔好當人盲先得咖

再黎！
理想與現實

大家知咩事啦

7. 撩事鬥非
名石有幾鍾意周圍辣著火頭唔係第一日既事啦
由於太多 我就唔逐一cap圖了
但可以講吓佢最近被狙擊既對象 crystal place

最近西九車仔檔轉左送布袋 名石馬上出post狙擊話人抄佢

人唔笑狗都吠

唔知仲以為佢係全港唯一一間用布袋既水晶店
仲要有其他店（如wongs）早係兩三年前就已經用梗布袋

仲有 名石啲打手之前仲屈人係藍店
西九除左支掛罷工 仲會搞義賣 之後仲會show入數紙證明
名石自己乜都無做過都可以話自己係黃店 但又有信徒話名石係默默支持喎
真係有做過野有支持過手足既 仲唔打哂卡咩
名石只不過係扮黃發國難財咋 真黃點會消費tg賣鳳凰石

講起wongs 名石都曾經同佢有過牙齒印咖

好耐之剪名石老闆條女曾經扮客同wongs問價
俾人踢爆左就話「乜我唔可以係你度買野咩」咁樣

除左依兩間 以前名石仲係聯合既時間都成日同水晶小舖同天然水晶嘈交咖
到底係邊個抹黑同行呢？
永遠都係有名石講 無其他人講 好惡咖

要講黑歷史其實仲有好多既 不過太多節錄唔哂 之後有啲咩野我會再加返落懶人包

留名睇名石話我係同行 hi joe, hi bella

CLS名石賣呢條碧要過萬，一粒藍都冇又唔係全淨體！
正常買碧去到五位數字已經可以追求色標接近全淨。呢條咁嘅野我頂多只會叫係玻璃體

睇慣高貨啲人真係眼都突

名石食水深撚到

名石老闆：心好累，大家可以給點意見不？

又黎理想與現實

仲有懶人包打漏左 名石以前賣養晶 不過宜家del哂post啦佢地

不過佢地啲客買得好開心

del晒post唔緊要
大家可以重溫下黑店名石堂賣養晶

證書如果中國出好似價值不大
親身會好d
始終如果佢真係注
店舖都唔會特登照嗰個位俾你睇

lm

好耐冇追po 留名先

如果係大陸證書 做假完全冇難度